點解籃球啲人特別多啲mk花名，而足球好似又冇咁多？

咩半人半神
天鉤
上帝的左手 之類

哨牙仔

差好遠喇
哨牙仔點同咩 魔獸，大帝呢啲朵砌

國囉
扮q晒野咁

足球連歷史名將呂布都有
完全屌打籃球啲mk名

簡大帝

小花 球玉 世三

強姦犯 VS 專食人老婆

冇咁mk

好似細蚊仔幫屋企D公仔改花名咁

半人半神真係好撚on9，唔講仲以為卡達係球王

m唔mk都唔緊要啦，都冇人睇

你小兒麻痹學人踢波

屌你咁撚廢都話自己神啦

牙擦蘇米拿, 死光槍漢拿錫, 廢柴奧斯塔治
當年nba地帶改d花名真係

二哥柏賓, 郵差馬龍, 荷蘭長人史密斯, 入樽聖手甘寶, 巨無霸奧尼爾, 澳洲牛朗尼, 大猩猩伊榮, 海軍上將羅賓遜, 壞孩子洛文,

法國跑車柏加，巴西裝甲車巴保沙，拿渣bell，活佛鄧肯，左手神manu，司機，狼人KG，入樽王vc，大帝占士，法國面包diaw，防守專家保雲

神奇小子傑特，大鬍子夏登，mj，天勾渣巴。

黑曼巴高比

上帝之手

講左一堆，冇人提名費沙洛文

一場波咁多人踢
唔好話花名
名都唔記得啦

戰神巴迪斯圖達 國王阿祖安奴 高貝利大帝亨利 轟炸機梅拿 羅馬王子托迪 軍刀舒夫真高 冰王子伯金 外星人朗拿度 小法老艾沙拉維 銀河唯一基奧特